/*******************************************************************************
 * Copyright (c) 2021  Carnegie Mellon University
 *
 * Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
 * of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
 * in the Software without restriction, including without limitation the rights
 * to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
 * copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
 * furnished to do so, subject to the following conditions:
 *
 * The above copyright notice and this permission notice shall be included in
 * all copies or substantial portions of the Software.
 *
 * THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
 * IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
 * FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
 * AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
 * LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
 * OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
 * THE SOFTWARE.
 *******************************************************************************/

// Do not translate
"DEFAULT_VOICE"="com.apple.voice.compact.zh-CN.Tingting";

// General
"Yes"="是";
"No"="否";
"Okay"="可以";
"ERROR"="错误";
"TOKEN_SEPARATORS"="。";


// CaBotAppModel
"SELECT_RESOURCE"="选择资源";
"MAIN_MENU"="主菜单";
"ATTEND_MENU"="指引人员菜单";

/// func summon
"Sending the command to the suitcase"="正在向行李箱传送命令。请松开把手。";

/// func summon, func send
"processing..."="正在处理中";
"Suitcase may not be connected"="行李箱未连接";

/// func skipDestination
"Skip Message %@"="跳过%@";

/// func needToStartAnnounce
"You can proceed by pressing the right button of the suitcase handle"="按行李箱把手的右按钮即可前进";

/// func tour
"Going to %@"="移动至%@";

/// func caBot service centralConnected
"Suitcase has been connected"="已连接行李箱";
"Suitcase has been disconnected"="已与行李箱断开连接";

/// func caBot service notification
"No destination is selected"="未设定目的地";
"You have arrived at %@. "="已到达%@";
"You can check detail of %@ on the phone. "="您可以在手机上阅读关于%@的详细内容";
"You can proceed to %@ by pressing the right button of the suitcase handle. "="您可以按行李箱把手的右按钮前往%@";
"Or by pressing the center button to proceed a subtour %@."="或者按中间按钮开始项目游览。%@";
"Press the center button to proceed a subtour %@."="按中间按钮即可开始项目游览。%@";
"PRESS_RIGHT_BUTTON"="按右按钮即可前往下一个目的地";


// RootView
"Let the suitcase wait"="让行李箱待侯";
"Let the suitcase wait message %@"="直到%@的指示被送达时行李箱将会一直等候。是否要这样做？";


//OnboardGrantAccess
"ONBOARD_MESSAGE"="请允许系统访问位置信息，蓝牙和发送通知";
"Enable Location Update"="允许访问位置信息";
"Location Update Enabled"="位置信息已被允许";
"Location Update Denied"="位置信息已被拒绝";
"Enable Bluetooth"="允许蓝牙";
"Bluetooth Denied"="蓝牙已被拒绝";
"Bluetooth Enabled"="蓝牙已被允许";
"Bluetooth is Off"="蓝牙为关闭状态";
"Running on Simulator?"="正在模拟器中进行运行";
"bluetoothState error"="蓝牙状态错误";
"Enable Notification"="允许通知";
"Notification Enabled"="通知已被允许";
"Notification Denied"="通知已被拒绝";
"Enable Microphone"="启用麦克风";
"Microphone Enabled"="麦克风已启用";
"Microphone Denied"="麦克风已被拒绝";
"Enable Speech Reco"="启用语音识别";
"Speech Reco Enabled"="语音识别已启用";
"Speech Reco Not Available"="语音识别不可用";
"Speech Reco Denied"="语音识别已被拒绝";


// MainMenuView
"No Suitcase Debug mode"="无行李箱的调试模式";

"Actions"="动作";
"PAUSE_NAVIGATION"="暂停导航";
"START"="开始导航";

"Open Content for %@"="打开 %@的说明页面";
"Let the suitcase wait at %@"="让行李箱在%@待侯";
"Repeat the message"="再次播放语音";
"Begin Subtour %@"="项目游览开始。%@";
"End Subtour"="项目游览结束";
"Skip Label %@"="跳过%@";
"Do you really want to skip the destination?"="你真的想跳过目的地吗？";

"Destinations"="目的地";
"Navigating to %@"="正在前往%@";  // accessibility label
"Complete Destination"="到达目的地";
"Complete Destination Message"="可否设置已到达目的地";
"See detail"="阅览详细内容";

"Navigation"="导航";
"START_CONVERSATION"="开始对话";
"SELECT_DESTINATION"="选择目的地";
"SELECT_TOUR"="选择行程";
"Others"="其它";

"Status"="状态";
"BLE Connected"="已连接BLE";
"BLE Not Connected"="未连接BLE";
"TCP Connected"="已连接TCP";
"TCP Not Connected"="未连接TCP";
"Protocol mismatch %@"="通信信号标准不一致%@";
"Handle"="手柄";
"GRIP_HAND_LEFT"="左手握持";
"GRIP_HAND_RIGHT"="右手握持";
"Touch Mode"="触摸模式";
"Capacitive"="电容感应";
"Time of Flight"="飞行时间传感器（ToF）";
"Dual"="双模式";
"Battery"="电池";
"Device"="设备";

"System"="系统";
"Settings"="设置";
"Version: %@ (%@) - %@"="版本: %@ (%@) - %@";
"CABOT_NAME: %@"="行李箱名称 : %@";


// DeviceStatusView
"Details"="详细内容";
"Reboot"="重新启动";
"Suitcase Connected"="已连接行李箱";
"Suitcase Not Connected"="未连接行李箱";
"Reboot Computer"="重新启动计算机";
"The app will be disconnected."="解除与行李箱的连接";
"Power off"="关闭电源";
"Device Status"="设备状态";
"DEVICE_ERROR_ALERT%@" = "设备 - %@";
"CHECK_DEVICE_STATUS" = "请确认设备菜单";


// BatteryStatusView
"Battery Status"="电池状态";


// SystemStatusView
"Start System"="启动系统";
"Start the suitcase system"="启动行李箱系统";
"Stop System"="停止系统";
"Are you sure to stop the suitcase system?"="是否停止行李箱系统的运作？";
"System Status"="系统状态";
"SYSTEM_OK" = "可以";
"SYSTEM_ERROR" = "错误";
"SYSTEM_ERROR_ALERT%@" = "系统状态";
"CHECK_SYSTEM_STATUS" = "请确认系统菜单";
"CHECK_MENU" = "确认";
"DO_NOT_CHECK_MENU" = "返回";


// DestinationsView
"ADD_A_DESTINATION"="添加目的地";
"ADD_A_DESTINATION_MESSAGE %d"="已设定%d个目的地。想在哪里添加目的地？";
"CLEAR_ALL_THEN_ADD"="全部消除后添加";
"ADD_TO_FIRST"="添加至首位";
"ADD_TO_LAST"="添加至最后";
"DOUBLETAP_TO_ADD_A_DESTINATION"="双击追加目的地";
"DOUBLETAP_TO_VIEW_DETAILS"="双击显示详情";


// DestinationDetailView
"Show more detail"="显示详情";
"Add to destinations"="添加目的地";


// TourDetailView
/// StaticTourDetailView
"SET_TOUR"="设定行程";
"ADD_TOUR"="添加这些目的地";
"ADD_TOUR_MESSAGE %d"="已设置%d个目的地，是否覆盖这些目的地？";
"OVERWRITE_TOUR"="覆盖";

/// DynamicTourDetailView
"CANCEL_NAVIGATION"="停止导航";
"CANCEL_NAVIGATION_MESSAGE %d"="已设置%d个目的地，是否全部取消？";
"CANCEL_ALL"="停止全部目的地";


// SettingView
"TTS"="语音朗读文字";
"Attend Voice"="指引人员语音";
"Speech Voice"="朗读语音";
"Voice"="语音";
"User Voice"="用户语音";
"Speech Speed"="语音速度";
"User Speech Speed"="用户语音速度";
"Connection"="连接";

"PRIORITY_CONNECTION"="优先链接";
"ROBOT_NAME"="机器人名称";
"ROBOT_NAME_LABEL"="机器人名称 (BLE)";
"SOCKET_ADDRESS"="接口地址";
"SOCKET_ADDRESS_LABEL"="接口地址";
"ROS_SOCKET_ADDRESS_LABEL"="ROS网桥地址";
"PRIMARY_IP_ADDRESS"="主要IP";
"SECONDARY_IP_ADDRESS"="次要IP";
"PLACEHOLDER_IP_ADDRESS"="xxx.xxx.xxx.xx";

"MODE_TYPE"="模式设置";
"Normal"="普通";
"Advanced"="详细";
"Debug"="调试";

"DETAIL_SETTING"="详情设置";

"DEBUG"="调试";
"SELECT_RESOURCE"="选择资源";
"LANGUAGE"="语言";
"USER_LANGUAGE"="用户语言";
"ATTEND_LANGUAGE"="指引人员语言";
"MENU_DEBUG"="菜单调试";
"NO_SUITCASE_DEBUG"="无行李箱调试模式";


// DetailSettingView
"Tour"="行程";
"Enable subtour on handle"="在把手上启用项目游览";
"Show content when arrive"="到达时显示详细页面";

"Audio Effect"="效果音";
"Start"="开始";
"Arrived"="到达";
"SpeedUp"="加速";
"SpeedDown"="减速";

"VoiceOver adjustment"="调整配音";
"Delay after closing browser"="关闭浏览器后的等待时间";
"%.1f seconds"="%.1f秒";
"%.1f sec"="%.1f秒";


// Report a Bag
"REPORT_BUG" = "错误报告";
"SELECT_LOG" = "选择运行记录";
"REPORT_TITLE" = "标题";
"REPORT_DETAILS" = "详细内容";
"ENTER_REPORT_TITLE" = "输入标题";
"ENTER_REPORT_DETAILS" = "输入详细内容";
"SUBMIT_REPORT" = "提交报告";
"UPDATE_REPORT" = "更新报告";
"REPORT_IS_UPLOADED" = "报告已上传";
"SUBMIT" = "提交";
"CONFIRM_DISCARD_SUBMISSION" = "是否销毁报告？";
"SUITCASE_DOES_NOT_ACCEPT_NEW_REPORT" = "行李箱未接收提交的报告";
"PLEASE_CONNECT_TO_SUITCASE" = "请连接行李箱";
"INVALID_DATE_STRING" = "日期文字无效";


// TTSHelper
"Hello Suitcase!"="你好行李箱";


// ResourceManager
"Robot Waiting Spot (%@)"="机器人待机地点(%@)";
"Robot Waiting Spot (%@)-pron"="机器人待机地点(%@)";


// CaBotServiceCommon
/// DeviceStatusLevel
"OK"="机器人待机地点(%@)";
"Error"="错误";
"Unknown"="不明";

/// CaBotSystemLevel
"Inactive"="停止";
"Active"="启动";
"Activating"="正在启动";
"Deactivating"="正在停止";


// Send tour/destination
"SEND_TOUR_MESSAGE %@"="发送行程: %@\n 用户的行程将被覆盖";
"SEND_TOUR"="发送行程";
"SEND_DESTINATION_MESSAGE %@"="是否将%@添加为目的地";
"SEND_DESTINATION"="发送目的地";
"CLEAR_AND_ADD_DESTINATION"="清除并添加目的地";
"ADD_DESTINATION"="添加目的地";

"TTS Enabled (Advanced only)"="朗读语音（详细模式）";
"Select Voice Settings"="选择语音设置";
"Speech Priority"="语音的优先顺序";
"Robot"="机器人";
"App"="应用";

"See history"="查看记录";

"PLACEHOLDER_TOUR_TITLE"="行程名称";
"PLACEHOLDER_DESTINATION_TITLE"="目的地名称";
"PLACEHOLDER_SPEAKING_TEXT"="朗读文本";

"User App Info"="用户应用信息";
"CUSTOMIZED_TOUR"="自定义行程";
"USER_APP_NOT_CONNECTED"="未连接用户应用";
"ATTEND_APP_NOT_CONNECTED"="未连接指引人员应用";


// ROS Web View
"Reload"="重新加载";
"Restart Localization"="重新估计位置";
"Restarting Localization"="正在估计位置";
"Localization State Unknown"="定位状态未知";
"RESTART_LOCALIZATION_MESSAGE"="将重试估计位置。请一定在机器人停止的状态下进行。";
"Please close ROS Map"="请关闭 ROS Map";
"Leaving ROS Map open increases network load"="打开ROS Map会增加网络负荷";

//Resource Download Alert View
"Retry Alert" = "Check the connection with the server!";
"Retry" = "重试";
"Return Mainmenu" = "返回主菜单";
"Resource Download" = "资源下载";

// Chat
"SPEAK_NOW" = "请开始说话！";
"Chat Settings" = "聊天设置";
"Chat server connection" = "聊天服务器连接";
"An unexpected error has occurred" = "发生了意外错误";
"Received an unexpected response" = "收到意外的响应";
"Could not set destination" = "无法设置目的地";
"Could not set tour" = "无法设置行程";
"Could not send camera image" = "无法发送相机图像";
"Checking now" = "立即检查";

// Suitcase's speaker settings
"SuitcaseSpeaker" = "行李箱内置扬声器";
"EnableSpeaker" = "使用扬声器";
"AudioFile" = "音频文件";
"SpeakerVolume" = "音量";

// Emergency Stop
"RELEASE_EMERGENCYSTOP" = "释放紧急停止";
"CONFIRM_EMERGENCYSTOP" = "松开紧急停止装置。 始终将手从手柄上移开。";
